訓左幾日，秋生做乜鳩向成蟲道歉?

秋生做左d乜對唔住成蟲大哥?

訓埋呀？ 訓練乜春呀

未來撚啊廢扮泛民打手但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

做乜鳩又派負皮?

關愛鳩碌撚打手又貼大字報，畀我踢爆你係碌撚打手身份嬲嬲豬呀？

肥絲做乜鳩。

駁唔到又屈
又話block咗我嘅？忍唔住解block呀？

佢犯咗每個真漢子都會犯嘅錯

碌撚打手關愛鳩又貼大字報，做碌撚打手真係正垃圾。

係未來，成蟲同秋生咩下場先

等我出未來人報告8啦。

未來撚啊廢1月尾想全職炒股
2月頭恆指大跌4000點

關愛鳩呢條碌撚五毛打手真係好撚煩，24小時on line洗版貼大字報騷擾會員討論，做碌撚打手做得咁賤格架，屌你老母。

五毛狗駁唔到淨係識屈

五毛狗未來撚啊廢

成頁都唔係討論個topic

因為五毛關愛鳩條碌撚打手不斷洗版囉，連仔又扮睇唔到。

好似成龍同生抽道歉

道乜歉?

基本上時事版唔係俾你地用黎討論

秋生: "?"
平果講嘢串親你咩 我代佢 SO9RY囉?

一字無刪版

關SIR做野唔使你教